黨鐵好多CCTV

大家覺唔覺得依家個個站都多咗CCTV，無論係月台定係轉車行嘅路。手足真係盡量唔好搭鐵走，搭都要換哂隨，小心為上。

光復香港
時代革命

換哂裝一